其實事到如今香港人仲可以點？好絕望

而家警察就好似納粹德軍咁
無論佢做啲乜嘢都可以冇後果
吹佢唔漲可以點